大好機會！！想送中共一程嘅同我入嚟！！

打Twitter 戰線都咁少人，仲想贏？
二百萬人加入戰線，帶到風向。又可以迫中共俾多d錢入外宣！！

第一，可以參與人數多d
第二，國際戰線真係可以針對中共
第三，二百萬人就算得一半都可以帶到風向
第四，全民網軍比全民勇武入門低好多
第五，國際戰線網軍係極有用，唔係都唔會咁多五毛
第六，成本低，唔怕俾狗咬

想贏靠今次叫埋Facebook 同身邊朋友仲有銀髮族入Twitter 送中共一程啦

想贏靠今次，過左武漢肺炎之後就無架啦

鍵戰

幫手推推

以彼之道 還之彼身

推啊

Push

多謝你

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

推

twitter!!!

推, Twitter 真係重要戰線

將訊息傳出去

希望多d人係各區嘅Facebook group 同黃店group 傳，要多普及化Twitter

已用 Twitter 用上癮 , 希望多啲人加入

如果D主流黃媒都可以將twitter link加入分享度會比較容易鼓勵多D香港人用twitter
起碼大家晌連登些牙新聞果陣都可以引多D人去睇twitter

做咗英文小粉紅

小粉黃